做aco定做酒店業？

做Aco頂薪三萬

聽講做酒店業，捱十年有機會先有三萬人工，不過有雙糧有花紅果啲

點揀好？

如果講FO 做到duty manager都仲係要輪24小時更 大把人去到呢個位都冇機會再上

ACO

咪係
ACO啦

Aco
酒店

講到實請你咁

any gov jobs but ACO

做緊酒店，想試下考aco